[世紀難題] 相對主義 可唔可以回應到 絕對主義既攻擊?

唔係好理解到 應該要點回應
個思考路線出唔到黎